3M CBRN FR-57 有邊隻咀岩用？

有冇人岩？

頂唔頂到TG，二噁英？

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

又3m

3m 有咩問題

貴保護性唔強

呢個80蚊個炸 好平

仲有再平？

係咪冇人用呢隻

fr57喎

s10

係軍用級先講啦

人地講緊filter做咩無啦啦講隻mask

人地問咩撚啱用

fp-5囉

有毒

有咩毒?

石棉

現役波蘭nato黎喎ching
你係咪搞錯左d咩?

入唔入到境架

有youtube實證過

單買你話呢

你講緊gp-5?
我講個隻係fp-5喎

你ebay買？

wholesale 買